{"id":713,"date":"2025-05-04T19:40:27","date_gmt":"2025-05-04T19:40:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/antibes\/?p=713"},"modified":"2025-05-04T19:40:27","modified_gmt":"2025-05-04T19:40:27","slug":"le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/","title":{"rendered":"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9"},"content":{"rendered":"\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-maa0oehy-e7af40f167c5c8278d9d551e322bf388\">\n.avia-section.av-maa0oehy-e7af40f167c5c8278d9d551e322bf388{\nbackground-color:#57467c;\nbackground-image:unset;\n}\n<\/style>\n<div id='av_section_1'  class='avia-section av-maa0oehy-e7af40f167c5c8278d9d551e322bf388 main_color avia-section-default avia-no-border-styling  avia-builder-el-0  avia-builder-el-no-sibling  avia-bg-style-scroll container_wrap fullsize'  ><div class='container av-section-cont-open' ><main  role=\"main\" itemprop=\"mainContentOfPage\"  class='template-page content  av-content-full alpha units'><div class='post-entry post-entry-type-page post-entry-713'><div class='entry-content-wrapper clearfix'>\n\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-brux0-76bc6b90ac909c86216fc5653fe6ce49\">\n#top .flex_column.av-brux0-76bc6b90ac909c86216fc5653fe6ce49{\nmargin-top:90px;\nmargin-bottom:0px;\n}\n.responsive #top #wrap_all .flex_column.av-brux0-76bc6b90ac909c86216fc5653fe6ce49{\nmargin-top:90px;\nmargin-bottom:0px;\n}\n<\/style>\n<div  class='flex_column av-brux0-76bc6b90ac909c86216fc5653fe6ce49 av_one_full  avia-builder-el-1  el_before_av_two_fifth  avia-builder-el-first  first flex_column_div av-animated-generic fade-in-down  '     ><section  class='av_textblock_section av-maa0demm-25a35f83fa63c4affa9d11f8e82beeba '   itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock'  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24pt;\">Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking<\/span><\/p>\n<\/div><\/section><\/div><div  class='flex_column av-m8twk-7f4790a35904526a0e83fe33e1b63ae1 av_two_fifth  avia-builder-el-3  el_after_av_one_full  el_before_av_three_fifth  first flex_column_div av-animated-generic fade-in-left  column-top-margin'     ><p><div  class='avia-slideshow av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16 avia-slideshow-featured av_slideshow avia-slide-slider  avia-builder-el-4  el_before_av_button_big  avia-builder-el-no-sibling  av-slideshow-ui av-control-default av-slideshow-manual av-loop-once av-loop-manual-endless av-default-height-applied avia-slideshow-1' data-slideshow-options=\"{&quot;animation&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;autoplay&quot;:false,&quot;loop_autoplay&quot;:&quot;once&quot;,&quot;interval&quot;:5,&quot;loop_manual&quot;:&quot;manual-endless&quot;,&quot;autoplay_stopper&quot;:false,&quot;noNavigation&quot;:false,&quot;bg_slider&quot;:false,&quot;keep_padding&quot;:false,&quot;hoverpause&quot;:false,&quot;show_slide_delay&quot;:0}\"  itemprop=\"image\" itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/ImageObject\" ><ul class='avia-slideshow-inner ' style='padding-bottom: 66.770186335404%;'><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__0  slide-1 slide-odd'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-603 avia-img-lazy-loading-not-603\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/grreg.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='grreg' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__1  slide-2 slide-even'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-600 avia-img-lazy-loading-not-600\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/ewfww.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='ewfww' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__2  slide-3 slide-odd'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-595 avia-img-lazy-loading-not-595\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/rvgre.avif\" width=\"323\" height=\"430\" title='rvgre' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__3  slide-4 slide-even'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-592 avia-img-lazy-loading-not-592\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/wdw.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='wdw' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__4  slide-5 slide-odd'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-585 avia-img-lazy-loading-not-585\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/reg.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='reg' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__5  slide-6 slide-even'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-582 avia-img-lazy-loading-not-582\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/few.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='few' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__6  slide-7 slide-odd'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-578 avia-img-lazy-loading-not-578\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/ewfdewf.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='ewfdewf' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__7  slide-8 slide-even'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-572 avia-img-lazy-loading-not-572\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/wef.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='wef' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__8  slide-9 slide-odd'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-569 avia-img-lazy-loading-not-569\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/cewfe.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='cewfe' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><li  class='avia-slideshow-slide av-maa0hkfa-bcb16be5bf9dbe99241229c199884b16__9  slide-10 slide-even'><div data-rel='slideshow-1' class='avia-slide-wrap '   ><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" class=\"wp-image-557 avia-img-lazy-loading-not-557\"  src=\"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif\" width=\"644\" height=\"430\" title='awfwf' alt=''  itemprop=\"thumbnailUrl\"   \/><\/div><\/li><\/ul><div class='avia-slideshow-arrows avia-slideshow-controls' ><a href='#prev' class='prev-slide  avia-svg-icon avia-font-svg_entypo-fontello' data-av_svg_icon='left-open-big' data-av_iconset='svg_entypo-fontello' tabindex='-1' title=\"Previous\"><svg version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"15\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 15 32\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\" aria-labelledby='av-svg-title-1' aria-describedby='av-svg-desc-1' role=\"graphics-symbol\" aria-hidden=\"true\">\n<title id='av-svg-title-1'>Previous<\/title>\n<desc id='av-svg-desc-1'>Previous<\/desc>\n<path d=\"M14.464 27.84q0.832 0.832 0 1.536-0.832 0.832-1.536 0l-12.544-12.608q-0.768-0.768 0-1.6l12.544-12.608q0.704-0.832 1.536 0 0.832 0.704 0 1.536l-11.456 11.904z\"><\/path>\n<\/svg><span class='avia_hidden_link_text'>Previous<\/span><\/a><a href='#next' class='next-slide  avia-svg-icon avia-font-svg_entypo-fontello' data-av_svg_icon='right-open-big' data-av_iconset='svg_entypo-fontello' tabindex='-1' title=\"Next\"><svg version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"15\" height=\"32\" viewBox=\"0 0 15 32\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\" aria-labelledby='av-svg-title-2' aria-describedby='av-svg-desc-2' role=\"graphics-symbol\" aria-hidden=\"true\">\n<title id='av-svg-title-2'>Next<\/title>\n<desc id='av-svg-desc-2'>Next<\/desc>\n<path d=\"M0.416 27.84l11.456-11.84-11.456-11.904q-0.832-0.832 0-1.536 0.832-0.832 1.536 0l12.544 12.608q0.768 0.832 0 1.6l-12.544 12.608q-0.704 0.832-1.536 0-0.832-0.704 0-1.536z\"><\/path>\n<\/svg><span class='avia_hidden_link_text'>Next<\/span><\/a><\/div><div class='avia-slideshow-dots avia-slideshow-controls'><a href='#1' class='goto-slide active' >1<\/a><a href='#2' class='goto-slide ' >2<\/a><a href='#3' class='goto-slide ' >3<\/a><a href='#4' class='goto-slide ' >4<\/a><a href='#5' class='goto-slide ' >5<\/a><a href='#6' class='goto-slide ' >6<\/a><a href='#7' class='goto-slide ' >7<\/a><a href='#8' class='goto-slide ' >8<\/a><a href='#9' class='goto-slide ' >9<\/a><a href='#10' class='goto-slide ' >10<\/a><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='avia-button-wrap avia-button-center  avia-builder-el-5  el_after_av_slideshow  avia-builder-el-last '>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-maa0ndzr-2b12c72d7b406d64ea89da5451837165\">\n#top #wrap_all .avia-button.av-maa0ndzr-2b12c72d7b406d64ea89da5451837165:hover{\ncolor:white;\ntransition:all 0.4s ease-in-out;\n}\n#top #wrap_all .avia-button.av-maa0ndzr-2b12c72d7b406d64ea89da5451837165:hover .avia-svg-icon svg:first-child{\nfill:white;\nstroke:white;\n}\n<\/style>\n<a href='https:\/\/www.airbnb.fr\/rooms\/821635605414202740?source_impression_id=p3_1746385159_P30fTkoMTdqB-Os9' class='avia-color-theme-color avia-font-color-theme-color avia-button avia-button-fullwidth av-maa0ndzr-2b12c72d7b406d64ea89da5451837165 avia-icon_select-no avia-color-theme-color'  target=\"_blank\"  rel=\"noopener noreferrer\"  aria-label=\"Booking\"><span class='avia_iconbox_title' >Booking<\/span><span class='avia_button_background avia-button avia-button-fullwidth avia-color-theme-color-highlight'><\/span><\/a><\/div><\/p><\/div><div  class='flex_column av-gorqs-95c97d803ac84b22ad750c0da513669f av_three_fifth  avia-builder-el-6  el_after_av_two_fifth  avia-builder-el-last  flex_column_div av-animated-generic fade-in-right  column-top-margin'     ><section  class='av_textblock_section av-bohrw-486d997c6cd325ed1862e2584df42795 '   itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock'  itemprop=\"text\" ><div class=\"_1tyq5tj\">\n<div class=\"_1tyq5tj\">\n<h1 class=\"hpipapi atm_7l_1kw7nm4 atm_c8_1x4eueo atm_cs_1kw7nm4 atm_g3_1kw7nm4 atm_gi_idpfg4 atm_l8_idpfg4 atm_kd_idpfg4_pfnrn2 dir dir-ltr\" tabindex=\"-1\">\u00c0 propos de ce logement<\/h1>\n<\/div>\n<div class=\"_tp3sbt\">\n<section><span class=\"l1h825yc atm_kd_19r6f69_24z95b atm_kd_19r6f69_1xbvphn_1oszvuo dir dir-ltr\"><span class=\"l1h825yc atm_kd_19r6f69_24z95b atm_kd_19r6f69_1xbvphn_1oszvuo dir dir-ltr\">\u00ab\u00a0La conciergerie Night &amp; Day Bell g\u00e8re ce bien et son \u00e9quipe sera heureuse d\u2019organiser votre s\u00e9jour\u00a0\u00bb<\/span><\/span>Magnifique appartement 4 pi\u00e8ces de 100m2 situ\u00e9 id\u00e9alement au porte de la vieille ville en plein centre d&#8217;Antibes. D\u00e9coration unique et personnalis\u00e9e. Tr\u00e8s fonctionnel : Wi-Fi Fibre, grande t\u00e9l\u00e9, 3 belles chambres dont 1 avec salle de bain . Une grande cuisine pour pr\u00e9parer des bons repas en famille. 1 grande place de parking en sous-sol .<br \/>\nDernier \u00e9tage sans ascenseur (2eme \u00e9tage).<\/section>\n<\/div>\n<div class=\"_tp3sbt\">\n<section>\n<div class=\"_gt7myn\">\n<h2 class=\"hpipapi atm_7l_1kw7nm4 atm_c8_1x4eueo atm_cs_1kw7nm4 atm_g3_1kw7nm4 atm_gi_idpfg4 atm_l8_idpfg4 atm_kd_idpfg4_pfnrn2 dir dir-ltr\" tabindex=\"-1\">Le logement<\/h2>\n<\/div>\n<p><span class=\"l1h825yc atm_kd_19r6f69_24z95b atm_kd_19r6f69_1xbvphn_1oszvuo dir dir-ltr\">Bienvenue dans notre magnifique duplex situ\u00e9 dans la vieille ville d&#8217;Antibes, sur la C\u00f4te d&#8217;Azur. Le Duplex est un appartement de quatre pi\u00e8ces qui peut accueillir confortablement jusqu&#8217;\u00e0 six personnes. La charme de ce duplex vient de son salon cath\u00e9dral, avec un plafond de 6 m\u00e8tres de haut, qui donne une sensation d&#8217;espace et de libert\u00e9.<br \/>\nL\u2019appartement est parfait pour les familles avec enfants. Avec ses trois chambres, dont deux \u00e0 l&#8217;\u00e9tage partageant une salle de bains et une en bas avec salle d&#8217;eau, chacun pourra profiter de son propre espace. De plus, la cuisine \u00e9quip\u00e9e et la salle \u00e0 manger attenante permettent de pr\u00e9parer et de partager des repas en famille ou entre amis. Le salon est un espace convivial et agr\u00e9able pour se d\u00e9tendre apr\u00e8s une journ\u00e9e de visites ou de plage. Enfin, si vous \u00eates v\u00e9hicul\u00e9s, l&#8217;appartement poss\u00e8de un parking souterrain gratuit.<br \/>\nL&#8217;appartement situ\u00e9 au 2eme \u00e9tage est accessible par des escaliers, il n&#8217;y a pas d&#8217;ascenseur dans l&#8217;immeuble.<br \/>\nDans l&#8217;appartement l&#8217;acc\u00e8s au premier \u00e9tage se fait par un escalier avec des marches en bois et poss\u00e8de une rampe.<br \/>\nVeuillez noter que le parking est r\u00e9serv\u00e9 aux v\u00e9hicules de taille moyenne. Vous pouvez v\u00e9rifier avec nous la taille de votre v\u00e9hicule avant votre arriv\u00e9e.<\/span><\/p>\n<\/section>\n<\/div>\n<div class=\"_tp3sbt\">\n<section>\n<div class=\"_gt7myn\">\n<h2 class=\"hpipapi atm_7l_1kw7nm4 atm_c8_1x4eueo atm_cs_1kw7nm4 atm_g3_1kw7nm4 atm_gi_idpfg4 atm_l8_idpfg4 atm_kd_idpfg4_pfnrn2 dir dir-ltr\" tabindex=\"-1\">Acc\u00e8s des voyageurs<\/h2>\n<\/div>\n<p><span class=\"l1h825yc atm_kd_19r6f69_24z95b atm_kd_19r6f69_1xbvphn_1oszvuo dir dir-ltr\">L&#8217;appartement situ\u00e9 au 2eme \u00e9tage est accessible par des escaliers, il n&#8217;y a pas d&#8217;ascenseur dans l&#8217;immeuble.<br \/>\nDans l&#8217;appartement l&#8217;acc\u00e8s au premier \u00e9tage se fait par un escalier avec des marches en bois et poss\u00e8de une rampe.<\/span><\/p>\n<\/section>\n<\/div>\n<div class=\"_tp3sbt\">\n<section>\n<div class=\"_gt7myn\">\n<h2 class=\"hpipapi atm_7l_1kw7nm4 atm_c8_1x4eueo atm_cs_1kw7nm4 atm_g3_1kw7nm4 atm_gi_idpfg4 atm_l8_idpfg4 atm_kd_idpfg4_pfnrn2 dir dir-ltr\" tabindex=\"-1\">Autres remarques<\/h2>\n<\/div>\n<p><span class=\"l1h825yc atm_kd_19r6f69_24z95b atm_kd_19r6f69_1xbvphn_1oszvuo dir dir-ltr\">Bagagerie : 14 avenue Robert Soleau Antibes.<br \/>\n1 bagage = 1 euro par heure<\/span><\/p>\n<\/section>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"_tp3sbt\"><\/div>\n<\/div><\/section><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":557,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"class_list":["post-713","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-apartaments"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9 - Night &amp; Day Bell | Renting Apartments<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9 - Night &amp; Day Bell | Renting Apartments\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Night &amp; Day Bell | Renting Apartments\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-05-04T19:40:27+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"galaxer\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"galaxer\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/\",\r\n\t            \"name\": \"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9 - Night &amp; Day Bell | Renting Apartments\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"primaryImageOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#primaryimage\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#primaryimage\"\r\n\t            },\r\n\t            \"thumbnailUrl\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2025-05-04T19:40:27+00:00\",\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/#\/schema\/person\/892297c64aee60c0d2c2700107b25b37\"\r\n\t            },\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#primaryimage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif\",\r\n\t            \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif\",\r\n\t            \"width\": 1440,\r\n\t            \"height\": 961\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Home\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/home\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/\",\r\n\t            \"name\": \"Night &amp; Day Bell | Renting Apartments\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": {\r\n\t                        \"@type\": \"PropertyValueSpecification\",\r\n\t                        \"valueRequired\": true,\r\n\t                        \"valueName\": \"search_term_string\"\r\n\t                    }\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/#\/schema\/person\/892297c64aee60c0d2c2700107b25b37\",\r\n\t            \"name\": \"galaxer\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/120a00dfc55f2be7741f63ddc8926e33aa6af21c2b88ab25a634068b78d415ae?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/120a00dfc55f2be7741f63ddc8926e33aa6af21c2b88ab25a634068b78d415ae?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"galaxer\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/antibes\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/antibes\/author\/galaxer\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9 - Night &amp; Day Bell | Renting Apartments","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9 - Night &amp; Day Bell | Renting Apartments","og_url":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/","og_site_name":"Night &amp; Day Bell | Renting Apartments","article_published_time":"2025-05-04T19:40:27+00:00","author":"galaxer","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"galaxer"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/","url":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/","name":"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9 - Night &amp; Day Bell | Renting Apartments","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif","datePublished":"2025-05-04T19:40:27+00:00","author":{"@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/#\/schema\/person\/892297c64aee60c0d2c2700107b25b37"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#primaryimage","url":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif","contentUrl":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/awfwf.avif","width":1440,"height":961},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/2025\/05\/04\/le-duplex-100m2-au-coeur-dantibes-avec-parking-9\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/antibes\/home\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Duplex \u2013 100m2 au c\u0153ur d\u2019Antibes avec parking 9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/#website","url":"http:\/\/localhost\/antibes\/","name":"Night &amp; Day Bell | Renting Apartments","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/antibes\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/#\/schema\/person\/892297c64aee60c0d2c2700107b25b37","name":"galaxer","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"http:\/\/localhost\/antibes\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/120a00dfc55f2be7741f63ddc8926e33aa6af21c2b88ab25a634068b78d415ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/120a00dfc55f2be7741f63ddc8926e33aa6af21c2b88ab25a634068b78d415ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"galaxer"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/antibes"],"url":"http:\/\/localhost\/antibes\/author\/galaxer\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/713","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=713"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/713\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":714,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/713\/revisions\/714"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/media\/557"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/antibes\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}